[兩個男神] 徐天祐 定 劉俊謙

徐
劉

All in 劉俊謙

一定係天佑

天佑
對眼好正
想俾佢瘋狂望住

會員徐天祐竟然未入嚟

徐天祐贏晒啦

劉俊謙喺套劇個造型唔得
太刻意

Why not both

拉下票先

靠打扮 包裝

最尾個幅成個梁家輝咁 黃宗澤都不如

劉俊謙！

all in 徐天佑

天佑似城城
俊謙似潮偉

man: 劉
靚仔: 天祐

睇錯何俊謙入左嚟

Pish

天祐順眼d

天祐只是兵

我愛劉俊謙劇入面造型好閪正

覺得劉俊謙好似齋藤工

講中我心聲